如果我揸坐中國國旗/有印有國徽/習大大的a4 紙面對牛屎佬，係咪免受習擊？

我今日約咗朋友入元朗食嘢，但驚該自治區有不知名人士習結同習擊我，習大大同中國照唔照到我

test test123

做乜9

你可以試下

已經準備咗國旗 但好細塊

支那狗天不怕地不怕

梗係用元朗國大總統肖像同元朗國國徽

Print A4 何君堯同佢老母山墳（未跌前）嘅相又得唔得

輕鬆